### Битмап свободных блоков

После того, как `fs_init()` из `fs/fs.c` инициализирует `bitmap`, он используется для отслеживания, какие блоки свободны, а какие заняты.


#### Примените патч с предыдущей частью лабораторки

Как обычно, сначала примените патч от задачи `lab-jos-fs-2-bc`.

```console
$ git diff ../lab-jos-fs-2-bc | patch -p2
```

Проверьте, что всё ок:

```console
$ make grade
...
internal FS tests [fs/test.c]: OK (5.8s)
  fs i/o: OK
  check_bc: OK
  check_super: OK
  check_bitmap: OK
  alloc_block: FAIL
...
```

Падать должен только `alloc_block`.


#### `int alloc_block(void)` из `fs/fs.c`

Функция должна найти по `bitmap` свободный блок и аллоцировать его.

- Как работать с `bitmap` можно подсмотреть в функциях `bool block_is_free(uint32_t blockno)` и `void free_block(uint32_t blockno)` из `fs/fs.c`.
- Если `super` не инициализирован или свободных блоков не осталось, верните `-E_NO_DISK`.
- После того как новый блок аллоцирован, сбросьте изменившийся блок самого `bitmap` на диск с помощью реализованной вами функции `flush_block()`. Когда меняете метаданные, лучше сразу сбрасывать их на диск, так меньше вероятность поломки файловой системы, например, при сбое питания.
- Верните номер выделенного блока.
- Искать каждый раз с самого начала `bitmap` не эффективно. Лучше, например, обходить его по циклу с того места, на котором остановились в прошлый раз.
- Проверять каждый бит тоже не эффективно. Лучше сначала найти элемент `bitmap`, в котором есть хотя бы один свободный бит.


#### Проверьте себя

Должны пройти все тесты:

```console
$ make grade
...
internal FS tests [fs/test.c]: OK (7.6s)
  fs i/o: OK
  check_bc: OK
  check_super: OK
  check_bitmap: OK
  alloc_block: OK
```
